<p><b>Ви обрали платіжну систему: Bitobmen.pro, комісія системи - 15%</b></p>
<p>Вам потрібно перерахувати на платіжну систему <b>%PRICE%</b></p>
<p>Для поповнення рахунку за допомогою коду BITOBMEN.PRO введіть код с чека.</p>
<p>Оплата зачислиться автоматично після перевірки коду</p>
<p>Інструкція по всім видам оплати в <b><a href="https://bitobmen.pro/how-to-buy" target="_blank">посиланні</a></b></p>
<p>Время на оплату до: %TIME_LEFT_PAYMENT%</p> 
